少聽電台，聽朝有無風煙節目？真心想打去抒發一下

屌，無力感愈黎愈重

睇住義士次次俾人打俾人拉真係

星期一有晴朗881
唔知開唔開

多謝巴打

聽日呢？